會唔會比另一半同朋友去旅行

會:
唔會:

同性就無問題

咩朋友先

成班男人會去叫雞點睇

朋友wo

因為我信我男朋友唔會做呢啲野 同埋 佢會玩得埋既朋友一定都唔差得去邊

男朋友仔我愛你

我同另一半都唔會想自己去旅行
其實唔知可以果d到底係咩心態

唔好戇鳩
當一個男人會叫雞嘅話
係香港都會叫
所以去唔去旅行都一樣

好簡單啫，同另一半去旅行好開心，同朋友去又係另一種樂趣，有咩問題

唔係wo 去到第二道食下當地野
重要女朋友唔喺身邊

唔是覺得有問題
但係我唔會囉 點解唔可以一齊去？

比呀 最後出左事
佢個晚飲醉酒 之後就..............

你去又要照顧埋你一份
唔通佢丟低你自己同朋友吹水咩

咁點解唔可以同朋友一齊去？旅行唔係一定要同另一半去架啵~
況且如果夾唔到假 / 去嘅地點對方無興趣 / 對方唔想洗錢去旅行，咁咪同朋友去囉~我自己就無乜所謂

利申：極少去旅行，另一半去得唔多但多過我

佢朋友又唔係我朋友 佢地傾男人野你又要係到得住哂顧住你 邊玩得開心 同埋男人聚埋一齊都唔一定係嫖賭蕩既姐

咁時間金錢
都係夾架姐 要夾 肯夾點會夾唔到
另一半嚟架wo

我唔會想留低佢一個喺香港
我自己去左同其他人開心
我唔捨得

可能我比較無所謂又比較怕麻煩，有時覺得拍拖唔代表唔可以cost-effective（e.g.平日都唔俾佢送我番屋企，覺得好費時失事），佢同朋友夾到咪同朋友去囉，最緊要佢開心~我留喺香港等睇佢旅行相聽佢旅行趣事都好好~

咁大個人有得唔比架咩

唔想姐